［19-3-2019］股市直擊+波神信眾區

DAY DAY DOU SING

rb thx db

DB! 同船，錢如噴泉

Short jor euro
. Do ho

Pklm

713-挑戰db!

📉🙏🏻

平倉 反手

強烈要求加DB!入D7成份股，然後再剔除BC

連做燈都屎過人

661,50典平一平補血先

有DB!
冇窮人❗️

🤦🏿‍♂️

破燈

where break ???

主力世界級

如果尋日條黑龍唔改隊長技就FATFAT....

呢個星期番去290, 呢個月番去286樓下得唔得

首先要Db!轉身

一日都到286啦

等埋QQ先

🤤306 gogogo

唔好咁對我啦

Ho! DB!的祝福🤘🏻

DIM CHOW...

WEI AR...

NLD7DB!LGPGDNL7D

木屬親生仔

幽遊白書一隻都無..

隊員命

自己啲親生仔BUFF完 1隻SS兩隻S

木嗰隻先痴線
兩回破吸17cd

Dim joe

GAME8可恥

斷龍=人權...

dim gun...

木暗我都搵唔lun到隊員..

M5 h1 ready

破神機 阿市 零龍....

ok all in call

3隻都無
搵到隻伊達政宗

調返轉暗木都得架

Yau win

木屬真係多選擇，水屬先慘

一路以為pad得光暗...梳

50 dim

自從跟左DB!人都精神左!

靜啦Db!..........

...

DB!真係CLS GA

Dun dark.....other all chicken

我就黎全cut flow DB index 50典 cut gain lose

DB INDEX又一舊啦

不得不信神

連hhi 都轉燈

好自為之

比我唔忍佢啦
大力祝福佢

如果口爆清係淡友呢

冇所謂啦我
惯左夾

禾地同一陣線GA.....

有冇入定錢等夾

YOU PLAY ALL LA

DB! dim see QQ?

LP黎 放棄左

DH

ok
drop得

Ffl

問過DB!未

自帶4C

嘩，咁樣黎谷橫

無用GA WO..都係入7C9同

LLDDB!LGPGHGC
NLD7DB!LGPGDNL7D

搵人拉DB!出去啦

今日咁都要收陽燭

要六光六木一齊拉先有用

係wo留返餵狗

死肥JAI仲係未明高端玩家當屬強係🐶玩具

DB

everybody say DB!DB!!, DB!DB!!

DB! AR...

Put jor

WEI AR❗️

268好慘

🤦‍♂️

WA

回返250典血

唉

736 又挑戰下db! 先

db! win all